如果中美打仗 個市會跌幾多？

D 股會唔會走唔到

已經打緊貿易戰啦

啱聽

第一日會暴跌
第二日開始暴升入龍市
因為共產黨已經收皮裡美國接管

大時代

放心 人國人得共產黨管得掂
美國都唔會有興趣接收中國拖累自己

或者應該要問，今次比起上年應該要跌幾多

中國或成最大贏家

收左共皮之後點都唔會老美自己黎管
我估係掟俾台灣管+日本南韓模式